我個老母係咪都係世界級

是咁的 啱啱佢叫我幫佢開洗衣機洗衫
正常落咗洗衣液就算㗎喇 跟住佢同我
講要落消毒 我心諗屌你老母乜撚嘢消
毒呀 跟住佢屌鳩咁叫話係消毒
液 仲要畀人屌咗一大餐

有冇巴絲既老母都係表達唔清楚
仲要屌鳩你get唔到

推